係人都知拘捕買鐳射筆既人唔合理，㸃解？

仲要揀學生領袖黎拉
目的就係要provoke一 班年輕人
港共樂見多d縱火、衝突

大家呢一刻要沉思一下